唉，頭先小巴屌完人，之後發現係鄰居嚟

頭先有個呀叔A打尖，另一個呀叔B話佢
呀叔A仲駁嘴wo
咁我見呀叔B冇咩中氣，俾人恰返轉頭
咁冇理由一個人做正確嘅事反而要受氣架

我就加入戰團屌柒打尖呀叔A
但可能大聲左少少，嚇到呀叔B都收埋聲

之後落車時見到打尖呀叔A跟住我落
仲行埋同一條路
原本以為佢想偷襲我
我已經握住拳頭準備打交

唉原來佢住我隔離再隔離

以後出入要面左左了

如果以後我屋企火燭，各位巴打記得幫我報仇

死仔包原來係你 蝦我老人家

以後出入門口有幾督屎你知點解啦

人善人欺

住隔離屋你唔知嘅咩

未試過大家一齊出門

門口住定個電子防盜眼，有人行過自動錄低

你小心啲
呀叔大把嘢同你玩，仲要住隔離。放工返來成屋紅油，老鼠，爆水喉唔好問人地

頭先大聲過佢已經嬴左 以後出入唔好出聲 佢驚過你

ON9

又唔係樓上
一係set定個cam

會唔會佢驚過你

驚閪咩
下次叫阿叔幫你打埋尖

買盒燒鵝比佢啦

我係司機
頭先見你自言自語都覺得你奇怪
個呀叔b都比你嚇親
但無出現過叔a

你唔好番屋企住 出街行下先

你唔自爆地址我點幫你報仇呀師兄

屌我都試過喺巴士到屌柒個廢老勁大聲播片
點知大家同一個站落車 佢一落車就跟住我
最後發現原來住同一棟樓 不過唔同層